最癲試過自己一個人做啲乜野 (2)

上個po：
我自己試過一個人食飯(成日做)
自己一個去睇墳場
一個由灣仔行去筲箕灣(多次)
之後想試下自己一個去食韓燒打邊爐同英式下午茶，最後重想試下燒烤同去主題樂園

推

自己一個愛上人類

自己一個去主題樂園好多次
有種一開始就打大boss feel

上個po有人試過自己一個人搭西伯利亞列車，好似有幾日完全冇講嘢

依樣我又真係未試過，但應該大部份人都試過啦唔係咩？

自己去旅行？
買嘢嗰陣都冇講嘢都幾勁

唔知呀，但我又幾想試下喎

可以唔講嘢又真係輕鬆好多嘅

啱

最勁都係單拖去旅行，間唔中都一個人食飯，黎緊想一個人去睇戲，其實平時除左隔個零月同d fd食飯之外，都係全部自己過，唔計屋企人既話話

而鑑於初中比人欺凌過，真到中5先有固定fd，所以小弟既心理質素係極強，雖然冇乜點樣一個人出過街，但係都幾enjoy一個人
btw你地多唔多一個人出去買衫？定上網買多？

一個人行街
一個人去旅行
一個人打邊爐
一個人睇戲

買衫一向都一個人

我自己毒撚嚟，幾年冇換過，反正又未需要換，而且好多時我屋企人都會買畀我，但就要我去諗著邊件，一唔著又話我喎

一個人打fifa嗰陣自己講埋波 同自己傾計
一個人睇戲 一個人飲茶

18歲自己一個人去加拿大
果陣英文麻麻地
都照去
跟住仲一個人係果到行山
座山仲有野生熊 我仲揀左條無咩人行既路上
因為咁而愛上左一個人去旅行

好多講過都做過 唔覺得有幾癲喎

上網買 衫大概知咩碼 褲可以改
出街啲衫唔太啱心水

獨仔 屋企人長期返工 係屋企成日發癲 有時仲會鳩叫

係喎
大把人放左工自己一個人行街食飯睇戲
入theme park自己一個仲爽 等機動遊戲快d 係悶d囉

唔去theme park 但行街食飯去旅行自己一個有幾癲

試過一個人拍拖🙂

利申：熱戀中

一個人去theme park

後樓梯一個人食飯盒

好似冇了

生日一個人去墳場